Aufgabe 1;
Finden Sie die Fehler! Kringeln Sie die Fehler ein  und geben Sie in einem Satz einen Hinweis!

Aufgabe 2:
Beantworten sie folgende Fragen zum Quelltext:
-Schreibe auf , wo der Quelltext zu finden ist.
-Schreibe auf, was der gezeigte Quelltext bewirkt.

Aufgabe 3:
Aufgaben zur objektorientierten Programmierung:
Klassendefinition
Deklaration
Instanziierung
Initialisierung